大家覺得我做得啱唔啱？

我以前做查牌
都係拉d收五蚊登記費影印費既菲傭公司
真正剝削菲印傭既就永遠拉唔到
但又唔可以睇到當睇唔到
因為驚俾ICAC拉